聽日沙田，唔該手足Full Gear同帶夠物資先上陣

死差佬已經唔會先警告再出手，黑警想幾時動武就幾時動武。

我唔想再有手足受傷爆缸同被捕，我見到好心痛啊！

Last Push

Push

推啊推啊

上水有衝突嘅時候冇人嗌口號，傳媒公眾好容易將焦點轉移落衝突嗰度

記著叫口號

團結不分化
兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不譴責

幫柒婆一推

比沙田重要，現場一定想知

同防暴警察正面對峙係最撚蠢嘅方法

口號：5大訴求

1,徹底撤回修例
2.收回暴動定義
3.撤銷對所有反送中抗爭者控罪
4.徹底追究警隊濫權情況
5.以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選